男朋友瞞住我同女仔傾計

今日發現男朋友whatsapp有個無save名既女仔搵佢
追問之下先知原來佢一直有同個女仔傾計
仲要傾完就del record
而家好sad 男朋友一直都係個乖乖仔
發夢都估唔到佢會咁做
求屌醒

你擔心啲咩？

一齊左幾耐

知唔知傾啲咩先 唔通有女朋友就同所以異性隔絕咩

你個第三者唔好搞住人啦

咁樣做 一係就驚你誤會 廢事解釋咁多
一係就 你明啦

個女仔講野都幾曖昧
都唔知佢地平時講野會唔會都係咁曖昧

兩年幾

條女淨係叫我男朋友花名
無講啲咩

佢兩個傾啲咩先

對唔住

帽事既

前面既record del晒
唔知平時傾咩

同果面啲臭閪圍埋碎碟啦

咩黎架第一次聽

鴨黎昨

如果係鴨仲簡單
我願意包養佢

佢唔想你擔心姐

佢都係咁講

賤過地底泥wo你

一個成班臭閪圍埋碎碟嘅美好溫馨組織，岩閪照你入去出水

咁你又搵人傾下計咪得

你冇理由見到架

咁點解傾完del？大家都明

飛得啦偷食

傾完del就一定有野咩

好撚明顯有問題啦屌

無野點解要del
調轉你條女同仔傾完del chat你又信無野？

樓主有本錢會去收兵啦，可惜無

樓主富婆？

平時唔係日日見
同埋條女好夜先搵我男朋友

唔想自己女朋友亂諗野囉廢事煩囉
Btw我藍絲 有個好frd咁男仔係咁講

唔會掛

直接問佢邊個黎啦
上黎問托柒咩

男人講野都好信

i know that feel sis
男朋友之前搵返佢中學女神 佢個仆街frd 仲教佢set 條女名做男仔名 等我搵唔到
不過天有眼最後俾我發現左 兩條友仔係到傾到小小曖昧咁 最後條仔知我發現左就係咁喊求我原諒佢

傾計都唔得咩 咁你做到咁絕只會令你男朋友覺得辛苦 遲早同你分手

你係要咁諗咁講咩都冇用架喎

飛得
偷偷地傾仲要del 身有屎

有個好fd既異性朋友 已經有女朋友 但成日半夜三更打嚟 話問功課 但聽得出佢係扮唔明 利申: 絲

專一都係錯

係無野就咪del
我從來都唔會del msg
女朋友要睇咪睇

好地地又會傾親都要del record
真係冇野都走去del 既話
你男朋友都好得閒

你女朋友好幸福
同你一齊一定好有安全感

扑ed

搞得基多想屌下閪

最後你有冇原諒佢？

你都係問清楚條仔
如果你一問佢就勁大反應就一定身有屎

厹

我等緊佢氹番我

又唔係話好大反應既
佢有少少唔想坦白咁

你抄足條女既語氣咪得囉

話唔定佢同人講緊心事呢

切得

做我女朋友

好嘔心

樓主俾第二個溝緊咪又係咁

點解佢既樹窿唔係我

同左佢一齊之後就無人行埋身啦

男人都係垃圾

身冇屎點會del record

臭閪

有佢一個就夠

你最香

你地啲女人無異性朋友既？
呢個世界唔係男就女架啦屌 係咪個世界無曬朋友
得番你一個你先會開心

申 經歷緊呢個情況 就散

重點係del msg

你以為啦

都係既

唔洗諗啦del記錄一定有野

如果淨係傾計比我見到可能淨係潤佢幾句
但係比我發現del過record真係 ...

咁你最後有無

其實一句到尾 信任二字

有無原諒佢

又唔係話唔信
但當下真係down到唔想講野
有種想喊既感覺

如果性別調返轉就變護眼post加鬧個女仔係雞
依加就話唔俾人地有異性朋友

問咩姐
信佢就信佢
唔信就飛

完

連電話都唔會save ge人重要得去邊
可能你條仔都唔多想理佢
講完del埋廢時煩

你係唔信佢
就算成個登同你講無野你都係過唔到自己咖啦

如果係唔重視咪有得佢沈底
何必del呢
不過巴打你都講得都岩既

就係有野先唔save

其實上連登問真係哂氣 雙重標準到
一個二個話個男仔del record係廢事煩
如果男女調轉 一定又個個都帽事嘅

認真 分手

其實我都有個女仔網友
我又係同佢傾計，又係會delete record
我識佢果陣係因為有一日好悶
上網諗住聊下女仔講野
點知識落呢個人幾啱傾
成為左我樹窿

我同呢個女仔都互相有男女朋友
我同都無見過面亦無打算見面
但我唔會俾我女朋友知，廢事佢多野諗

臭雞收皮啦

你check 佢果下已經唔信

男人老狗咪呷個女人醋啦

有撚所謂咩
唔係真係偷食就得啦
其實wtsapp傾瞹昧野 點瞹昧法條線都係你定架姐

女人同仔傾計就係臭雞 男人同女傾計就係正常朋友

今晚屌返佢屎忽補數囉
我大家男人老狗

做男友行得正企得正洗咩del野.我部手機幾時都睇得.不過我女朋友都5會睇.一聽就知係帽事啦.仲有.2個人係埋一齊有咩5講得？除非你地玩玩下.如果5係點做人世呀.呢樣又5講.個樣又5講.只係講比第二個人知.你不如同佢拍拖啦.分手啦.你5好因為咁樣盲目遷就佢.呢d人只會更過份.你讓得1次就會有得2次.樓主.你直得有更好
利申：男

我都有類似 有同個打機識嘅女仔傾 每次都會del record 但其實對佢冇興趣 純粹想搵個人陪下打機但又唔想女朋友擔心 絲打唔駛咁擔心嘅

補充 因為每次佢見到異性同我傾計都好大反應 所以廢事煩先del 本身係有話佢知有呢個人存在

如果你真係愛佢 就睇開啲喇
我男朋友係同佢個ex一齊做野
同我一齊個時 佢瞞住我同個ex食生日飯
仲要我問佢 佢都唔認
但自從個次之後我都feel到佢知錯
但無奈唔知佢係米太蠢
前幾個星期前同佢去旅行個時又俾我睇到佢ex同佢傾計
但佢明知我見到仲要del
我問佢個時 問佢做咩del 佢話怕我唔開心
我又嬲 佢又問我 如果唔係 佢應該點做
唉 拍拖真係講信任 你愛佢 唯有信佢
如果佢要走 此終都會走 要學習下放輕 唔好太執著
因為我都學習緊 點樣信佢

臭藍絲番去護警啦

麥演侎

del得record姐係有野

巴打又話完既

唔係囉

之前男朋友都試過whatsapp同女仔傾咸濕野
最後都原諒左佢

世界唔係男就女嫁啦

你條仔好缺朋友？

冇嘢就唔會del record 樓主襯早好走

d連登仔講父權偉論又得？

試過比男朋友見到我同第個男仔話佢性能力屎 個晚比佢屌左3獲

你情我願

咁又真係 ...

正正常常傾偈冇嘢點解要del??

所以先要DEL RECORD

我條仔俾人問拎電話之後有互send信息
不過都冇del過
我偷睇完知道係正常傾偈都冇點嬲佢

正常既無咁嬲

好多負皮

....

開po叫春都預左

我朋友又係成日Del record 因為佢條女好撚大疑心 成日都會check佢 就連我同個fd出街都要我出句聲證明係真
所以你都係查清楚先好

偷食都唔用snapcheat

好大方

覺得老老實實問佢做咩要del仲好
再係咁咪飛鳩佢

上次搭地鐵 悶悶地睇隔離條仔做咩 佢同個女仔傾計 send完出去就將個女仔封存 ， 個女仔搵佢佢又放返個女仔出黎 打埋d咩 I am fukking miss u 個陣仲以為佢地地下情 睇到呢個post先諗到會係偷食

Stephy啲frd

廢事打粗口啫